前帥評新魔般奴：全能到仆街

【Now Sports-體育】般奴費蘭迪斯加盟曼聯，曾在烏甸尼斯合作過的教練古杜連大讚他是全能中場。

般奴費蘭迪斯（Bruno Fernandes）在士砵亭成名前，曾在意大利球壇征戰多年。古杜連（Francesco Guidolin）是他口中所說「在意大利其中一名對我影響最深的教練。」

古杜連這樣評價舊部：「曼聯作出了非常重要的收購。他是金童，永遠都會挺身而出，而且球商極高。他很聰明、快速，跟隊友溝通很好。他跟我時常談話，我很高興他說我是在意大利最好的教練。」

至於在新東家的前途，古杜連認為他的最佳位置是中場中：「對我來說，般奴是box-to-box中場，他不會有困難。他跟英超是完美的結合，因為英國球壇喜歡既技術且高速的球員，他是全能中場。」

bin到2046

入得獌嘅
神仙都變水貨
呢對波都係執柒咗佢算啦

識唔識彈琴

今次仲唔重奪英超？

曼聯返黎啦!

今次係去咗disco

睇錯魔連奴

條友當年敗走意甲WO

條友咁瘦，點打英超

般奴入魔叫神魔合一，絕對係般奴嘅正確選擇，依家紅魔無一個有般奴霸氣眼神球員座陣，所以唔夠殺氣，上屆伊巴仲有點剩餘嘅傲氣，今季傷完已蕩然無存了。般奴個種眼神，係渴望勝利，係戰士嘅霸氣獨有眼神，會令人望而生畏。堅尼有呢種眼神，跟住史高斯和傑斯簡唔中都有呢種眼神，之後，華西和楊都有一點，但唔係經常散發出來，如果，神魔真的合一，咁就好囉！

再出連加特
梁凱晴同我做十次愛都唔夠陪罪呀

意甲都踢唔掂

“Alexis Sanchez will come back this summer and PROVE YOU ALL WRONG”

識吹簫

bernando silva仲瘦啦

咁勁點會回流葡超？

你老尾篇文睇十次都唔知佢up乜